樂視再傳「拖數」 英超中國區直播今晚或被終止

樂視爆煲事件繼續發酵，繼傳出聖誕節前夕「大刀闊斧」裁員60人後，內地網媒《36氪》引述消息報道，指樂視拖欠英超中國版權商新英體育3000萬美元的費用，故後者或按照合約，在英超第18輪（即今晚）切斷向樂視提供的直播信號。

消息指，樂視體育於今年8月與新英體育合作，獲得了英超的轉播權，而據悉樂視需向新英體育分兩期支付費用，第一期已支付，惟應於上周支付的第二期，即 3000萬美元，則仍未支付。

本報已向樂視查詢，惟暫未獲得回覆。

- See more at:

終於收皮

食住在chips睇樂視收皮

那有錢

大陸公司真係得啖笑 開頭係威係勢

今晚

Enjoy

今晚汁唔到，新英體育比延期找數
但要找3000萬美金
由86去到e家89
匯率計埋有成500萬蝕水

幾百億欠債。幾百萬人仔

atv

睇支那人仆街最開心

終於收波

做人唔好咁親英
睇中超好過啦

之前係又一城地鐵嗰邊成排廣告